[
    {
        "randomId": 753
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Amase y'inka",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Inzara n'inyota",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    }
]